［虎頭蛇尾］利物浦對米杜士堡 5

推

領先一球是最危險

利狗點會贏

用你

留名等睇反cup

9差到完場算啦好嗎

大家繼續屌

對精工個劇本

七公

阿狗第二球愛狗放水牙

利物浦利物浦利物浦利物浦利物浦利物浦利物浦利物浦利物浦利物浦

拖肥好撚仆街呀 屌你老母閪

下一隊米有6倍 米反cup有45倍，識做了

屌你老母 手都震撚柒埋

屌你老母 愛華頓

入佢老母!!!!!!!!

屌到完場

古辛冇封近柱啫
下半場一定上哂身

個心就黎頂唔順

半場追和

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

仲有45分鐘平安鐘

留名有人問咩叫虎頭蛇尾

虎頭？

高普承受壓力真係唔敢想像
佢個隻慶祝

上半場老虎魂又差D出事

睇到一額汗

米堡45倍 加注

老母好撚廢
下季最好有人頂佢個位

反cup

人地中鋒下下爭贏Lovren

今日利post咁有文采

失波都是100%既事la

咪撚慶祝住

利記重登歐聯

咩叫虎頭蛇尾

千奇唔好縮呀，一縮就一定仆街

慣啦 成日領一球班友就鬆曬 之後比人怒攻 次次都係緊要時刻自爆

合成獸

愛狗呢d陷家鏟
就算阿再紅多件都照輸架啦

中場想講一樣野
屌你L6真係炸彈黎...
仲有一球比人打配合
la子同can比人過左唔撚追

整多兩球先穩陣囉

下季做後備啦

記得上年既結局嘛，垃圾利下半場咪又係比人反杯

果陣榜首仲唔叫虎頭咩

屌你老母呢隊垃圾踢英冠啦

出面精彩到

再見到老虎對住個龍解圍應該會激撚到訓低

牛油手給攝鐵手

乜柒盧卡古
仆街啦

尾你老母

古辛真係個傻鳩黎

你擔心垃圾利失波好過

競猜邊個跣腳

希望防守企位好啲

古仔

唔好亂講野唔該

劇本70分鐘縮後受壓 80分鐘自爆

人唔笑

愛狗打多個一分都攞唔到執柒左佢啦

要不是柒公

係三球

以後唔笑柒公了

因為我入左嚟

柒公都幫你地燈唔撚係輸啊

老母自己跣返

死守啦好嗎？

睇個款似比人一開波追和1一1
然後焗攻輸多粒

完了

班垃圾損人不利己

就因為七公 來緊半年唔反熱

見到老虎d長傳真係火都黎

利熱同盟

今日盟友係利熱

似了

sopcast link???

屌你老母阿撚

睇死米冇clean sheet

利贏波抄哂呢個post全部留言既名

攞到3分下季唔反熱了

張伯斯落力到

40分鐘見唔入波就買左和同客勝

屌佢老母 我真係黑成咁？

重現上年歐霸

平安鐘

似你老母

老虎撚谷住谷住，好似就爆

懦夫式開頭 冬眠式結尾

雲爺爺今場賽後可以用返上次篇野

我估米仔
每次見到回傳俾米仔個心都離一離

屌你老母 上半場垃圾到 彈彈波亂鳩咁射
入左波又點 繼續屌到完埸

有無手機link?

肯撚定L6自爆輸

懦夫=屌摩

睇睇半場開心完下半場

攞到3分以後唔抽七公水

想比全隊阿記屌屎忽咩

我要入多d波比大家睇

下季無番曉姆斯之流同様收皮

屌你老母原來曼城4-0

仆你個臭街 下半場古仔射撚爆對面龍呀

頂住，上！

計牌面呢場算係無文尼之後最正常既陣
都打到咁

咁撚廢 咪玩啦

打歐霸喇垃圾利

又係主場入球
老母

本絲難得睇利 咪撚輸呀

個個都好緊張
無大賽球員 好似係

屌那星一入禁區就腳軟

廢奴， 老母， 懦夫二線料

攞到3分同熱犬大和解了

牌面就係 出來連人三閘線都唔過

Hi 絲

邊撚個七公

垃圾利垃圾利，柒到彈起

TG?

愛狗真係賤種黎
整傷文尼
今場又Hea 撚到

比清

大家唔好唔記得仲有個大炸彈係後防

利狗一粒星都冇 講咩牌面

不了 已刪

利無快翼根本垃撚圾
仲要成撚日玩無鋒
擺一堆中場行行企企
工作又重疊

七公未熱狗最好打個個囉

ig?

如果有文尼子上半場入到幾多位

無望過佢地會失分

隊波踢到咁緊張，肯定失分

IG?

屌你Lovren好撚廢

諗起又可以對科隆、拉素、魯賓卡山之流就興奮

紋身妹

即無想拎我WhatsApp 一齊慶祝姐

我都係絲打

踢歐冠變歐霸無限回憶
頂住，唔好輸啊

果然係五絕 一發功就冇得輸

馬會balance好all in 米堡下一隊入球啦

我都係出番去先

集氣屌到完場

有文尼須要最後一場搶分咩

劇本

唔通同你同市光榮咩

買左新波衫未

環保歌

軒?

人妖

利記最興臨完場失分比人

點解老母100%pass acc 都踢到咁廢

買咗

Tg: @ngwingchun
歡迎巴打陪小妹睇波

頂撚住丫
now條撚樣講波悶撚到，仆佢個街係咁抽水

要被反cup了

利狗收皮

雲加一定要前4

只求守住了
好撚驚老虎爆

屌撚到完場！

陳公都屌？

TIKITAKA 到完場

唔係陳公子咩

睇得猁既絲打通常都係靚

Feel到古仔後場攞波跣腳

有12碼feel

去左旅行無得睇

好中肯

準備可以傾下轉會窗嘅嘢
下季要四線作戰

陳公唱獨角戲

me

獌沚俊

46min米拿失位

致敬

印邊個好 1617印左文尼

YES

屌你

係古仔個心會無咁嬲既 .....................................

識親都唔差

大家都驚 所以咪成班鬥唔現位拎波

歐霸

我地曼聯又有新仔上位
第一場就有波入

假利

有32強睇 又可以睇多幾場

醒醒定定呀

頂住啊

歐霸都係4線

老母

所邊頭先

劇本: 補時落夫狗手球 輸十二碼

開波啦

利記頂住 我熱全員支持

老母for sure

can

對面咁都起腳

講真 上年個個都屌屌摩 但冇人講古果球致命回傳

有冇ace link 我個條死左

救左咁多場 點屌

Can

繼續11個係自己禁區啦屌你老母米杜士堡

王牌球員，係無人理

好 我1516印左傻巴

自己友攻緊屌簡唔停唔係仲好咩 睇落又唔似真偽有事

利熱暫時同盟

呢條29號好撚黑人憎

坦克都就死，個隊長係邊

老母名太長，好貴，不了

球證吹打中頭

頭有事要即停

頂住啊利

而家慢慢打就岩啦

大巴失守焗住攻

印lomo就得

廢中

好撚煩條友

利 頂堆佢

加油

頂住啊米堡

9磋完場啦好嘛

個心就黎頂唔住

1516印咗自己

米堡咁搏做咩

老實講都好難食

緊張抖唔到氣

收左阿記錢

佢地唔係以為有人會係佢地到買人下話

米堡縮到咁

今場贏到 可以印老母波衫 剪埋老母個頭

點解今場攻kop先

史獨

信我 呢球唔會入

修仔收我地咁多錢都咁博

古

上呀！

食糊位

老實講贏左先諗

古！！！！！

2：0

掂哂

YEA HHHHHHH

古goal

古一招

古仔我愛你

Goallllllllllll

@@

天樂

古!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

古
2-0

下季打歐聯啦

屌有delay 搞到戲透

古做左神射手？

靚

古

咪又係失番三粒

呃哂

醒哂神!

goal

即刻燈咗

精過鬼古仔

好靚

歐聯資格

古辛真係廢撚到

屌好撚勁又入罰球...

多謝你！

2-0

可以回家了

歐聯

仲有2:0劇本

頭先邊個話要屌古仔上年回傳

守住呀你老味

準備比西維爾屌打

好開心

等我繼續燈

屌奶星古仔今年D罰球

利記萬歲

米堡快些追和, 保住雲加

入多一球

忍住！唔好打飛機住！！！！

唔好咁開心住

古辛真係好撚廢

]
愛隊

領先兩球先係最危險

2：2
2：3

米堡下一球

古一招唔好走啦

2:0主場都唔夠嘈

要回家了

2:3

咁又係以我利實力嚟講

再攻啊 唔好縮

YOYOYO

f11

古真係上撚哂力

聽日即去攞波衫，唔敢印古

米堡0:2都起曬鋼唔係軟皮蛇 係咩玩法
屌你老母 落英冠直插啦

廢奴

c2靚解

clyne真係

差少少

餐又插乜春花

佳尼

咁都接唔到，即係呢球罰球中龍就入

算鳩數啦利狗

下季唔好走 留低一齊踢歐聯啦

古仔去疤又近一步

唔好燈住

主場印古 作客老母

又幫對家解圍

Clyne

好波呀你

繼續百屌全隊

好大聲

未完場唔好慶祝住

個波勁彎喎

可以洗定蘿柚比皇馬巴塞兩回合瘋狂大炒十球啦

陳公講野即刻精神左

clyne今季有冇中過龍

佳尼射球可以唔洗睇都得

2一0就以為贏硬

仲要彈地

入多兩球啦

廢奴阻住

繼續屌

屌，佢未黎前勁到

我叫你柒頭傑

換走廢奴啦
史毒

佢儲氣咁射比人封正常啦 佳尼先膠 main解圍

仲要彈一彈地

兩個角球夠追和啦

利第4
就比阿拎fa cup啦

阿狗出到梅迪殺卡

準備2-1了

其實未完埸，繼續屌

盧盧禁區 free kick

失角球啦

未完場都唔好慶祝字呀
繼續集氣

第一球佢助攻架

有球腳面片埋去 唔知中柱定撲出

垃圾西波以為入兩球就贏硬？

入過利狗波

領先兩球是最危險的

咁本身guzan都廢既
guzan = bodgan

賓迪基

叫糊！

3:0！！

搞掂

3：0

屌lalala

La子

屌你老母啦 試過幾多次領先2球贏唔到

拉子

啦子呢球死好命

人地拎fa cup 又可以永續雲加

拉仔

一有反擊打就生

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

感動

La子！

LA子!!!!!!!!

lalallallaaallala

3-0

差啲想屌啦

lalalalalal

拉蘭拿

Lalala

屌你can咁樣走係咩玩法

屌你老母 3分袋硬

再入佢呀！

第一下

掂呀！

岩岩想屌la 子 轉頭入左

W5又助攻

3:0

諗緊主場印la定軒好

掂!!!

球反擊好7
有運阿

La

la子

成隊9沖上去

其實點解唔俾屌簡橫傳

炒佢米堡

第一下真係好柒

3:4 BOU

啦子

老母d助攻真係好低質

屌？

中場比高普屌完，成班醒哂

老母又助攻

lalala 唔好俾佢停

呢球想屌鳩can
快攻個時阻住LA傳右條路

今次真係可以傾下季轉會

屌你老虎

屌人地三腳就差d入

Diu
L6 炸彈走甩人呀

屌你老母懦夫

懦夫食屎啦

睇到眼濕濕

wow

老母set得好靚

老虎撚真係垃圾級

老虎on9到

老母個頭幾旺利

拿撚

Jim Beglin: Anfield feels like lallana land

差D失番球
又係老虎

屌 輸鳩硬

差d 笑死

反cup號角

老虎

屌您老虎

嘩屌你咩事

la一個人搞掂

3-3
又再奇蹟之夜

老虎撚咁ge 質素同皇巴拜踢 hehehe

GGGGGGGG

繼續攻爭啲4球

百屌呀 屌你老母

老虎又想拉衫

差d 4:0

老虎條柒頭

3-4不是夢

利記生性

米神好正

換防中啦屌

反擊勁到...............

對面後面有空位了

呢幾分鐘精彩到

有歐冠？贏到附加賽先算啦

懦夫幾時去死？

f11 s15都努力入波啦！

快D賣去馬體

屌屌屌

嘩我屌你咩100k

老母FIT

米今季真係好大進步

本身仲想屌la子咁多個打一個都傳左落人地度
點知咁都入到

差啲

鏝5:0

12碼

Lalaland

半場前一球好重要 下半場對面焗攻即刻有空位入波
下年印老母

繼續炸佢老母閪咪撚停

繼續屌唔好俾佢停

聖米

對羅馬就pk

有米仔唔怕！！

屌你老味lovren垃撚圾

又係臨尾個幾場 又係領先3球

愛記入返位

有競爭呀個門將位置

仲話續約加薪定乜乜柒柒

古仔又黎

係咁送死球比人

愛入波了

續左啦

對弱對先驚呀 你係咪利迷黎架

阿2：1

是但啦 呃到人上車先

愛記1-2

記唔記得水晶宮？

頂住，上呀！

MATIP

自從米撚過阿古路之後自信爆棚

無4-0都唔好慶祝住

3:3

下屆就唔係咁講啦
下下對強隊都贏咩

拿拿林執多粒啦

愛狗班仆街都係冇鳩用ga la

4:5

再攻啦屌

屌贏到咁先識踢到表演咁

說好的同市光榮

可以除褲未

拿 附加賽前買晒堆人先
上晒船先咪得LOR

拖肥宜得你利死啦

除左啦

無錯

呢隊利市一哥
依家唔洗靠佢先嚟入波，交戲交到

留名阿狗和

完場先啦
係咪想切賓洲呀

主場聲好正

4:5 係我地5

愛狗打撚到熱狗咁 殺人咁款

冇幾可

Fabio條柒頭

認真廢奴同史毒d 走位好好 拉開晒d 人
而家個陣 d 人企位可以任走又夾到 幾正

排第四對手係西維爾、士砵亭、賀芬咸

屌那星F11

F11

費奴

廢奴真係
新top5廢

fabio

呢家輸一球 等於輸埋下季

屌 廢鳩奴

屌你廢奴好撚柒

ez game

又交醫院波

自己錯就認啦

廢奴first touch唔好

玩到咁盡

一讚廢奴

屌你 老母入波前又唔見咁講

費奴真係打唔到泊大巴d隊

第一腳拎得唔好

要射唔射，我屌你咩廢奴

輕輕鬆鬆

呢場可以早D換Grujic

個人覺得下屆利記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得下屆係好有機會拿冠軍的一年~比今年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼聯~~今年走了C朗其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~云達沙傷了~里奧開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了C朗的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信杰斯同史高斯可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個朗尼係吾足夠~個人認為貝碧同奧云幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對熱(次)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯林柏~波力克~杜奧巴~卡華奴~迪高~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得肥安吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋文仙尼都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於利物浦今年雖然走了沙比~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得A4攻擊力比沙比更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯賓蛇比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低車仔~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記下屆奪首個英超~~

控波都控唔好

老虎痴左線 下下都飛頂

送雲加一程

不了

87換

以為自己古迪咩屌你

古呢球真係證明自己唔係屬於利

明明對史篤城果場first touch咁好

87
88
89

廢奴咁都唔射

單刀橫傳震4 方

廢奴做乜撚

關我撚事
係班傻鳩成日屌廢奴
廢奴一直都踢得幾好 間中一兩場冇波入就比人屌到地底泥

Can子啲戲幾好

實話實說

外圍係點分

其實拎得唔好射唔到 但傳後又咁細力

可能儲埋下季印花

老母呢啲閃光球員嚟

入多球換d新兵感受下氣氛啦

有人迫到埋黎 佢都拉盡隻腳啦

頂你

唔好當佢佢工兵，人家神射手同足球先生黎架

屌你老母

老母咁都

幾時出新人 燒山好野？

老母cant

唔貪心，每場閃一下夠

史獨好專心幫拉位

有冇he acestream

拖肥fake goal 屌

呢球同lalala世紀miss有得比

睇廢奴真係睇到嘔血

人地一億果個都係咁踢之麻

Lomo

我地係種子隊

虫毒真係踢得幾好

呢球我老母都入啦

點會阿

出屌摩

當人軒仔都係場場一閃
之後愈打愈好

米堡散晒

la個球柒好多....

祝痢迷好好珍惜這個歐聯席位

雲爺爺上

屌你利記 想自爆

Boro fans singing to Lfc fans "you're nothing special...we lose every week" 😂

主場與球迷道別

老細見贏緊波就露樣

條仆街上半場入局慢
連控波都唔掂

係45分鐘先有閃光

班球員真係唔讚得
要繼續屌！！！

老闆娘隻手臂

條女

Linda

老板娘

依家兩邊都亂踢 已經進入垃圾時間

老闆娘

對利嚟講好撚special架啦

開始玩野

想問下有冇link

亨你老闆

山狗傷出

古已經沖左上去唔做8 號

70分鐘對榜尾領先3:0都唔換人

和波

下季終於可以捱夜睇波
各位利巴

今年最好既生日禮物就係我利前四
特登去紋左個ynwa

Vipleague football 自己搵

過唔到附加賽

歐霸朝早踢 ？

Keep住個勢嘛

劇本係3-4

下季你就後悔

老母無晒信心

米拿傳波幾好

希望7月 毘到人上賊船

米堡隊波唔降班都冇用，輸0-3仲泊大巴

其實可以換奧力子出嚟

臨尾一場 咪亂黎啦

YNWA

10號仔局住打8號較砲

S15

我寧願佢依家塞

虫毒

ayala準備鏟草了

Ayala

要做小白接班人先打8號位

老老實實 留史獨啦

好撚型棍

射中左個肥婆

有heart既史毒真係好野黎

同歐聯差唔多，都係3,4點

虫獨 仲以為入到

打8 號浪費哂佢d過人

等睇尼格度hat trick

Ayala
仲有無人記得呢個

而家不停換位 古仔有時從後上 唔駛好似之前咁下下一轉人就比兩個夾
多d 空間 呢招醒架

ayala

泥格度

史獨真係有class

米

如果呢球係勁射
佢唔驚斷手咩

好耐無聽過呢個名，原來喺米堡

差d輸了

尼格度vs米仔.gif

射肥婆

唔知點解覺得今場同呢場好似

利青訓 廢的

前利！
好似2008賽季有見過

對面 按大掣

水晶宮

3比3

唔會啦 都比人笑左咁撚多年

仲有一個願望 阿積士

佢之前比人夾到死晒 古一招都出唔到
其實咁都唔差

米痴撚線

換後防同中場啦好嗎？

仲有柏列達

個29號 去到邊 隊波就降班

唐0今日交足戲

當年仲有hobbs 同san jose

古仔係咁餵比虫獨

季尾衝刺成功米仔&陳仔佔好大功勞

屌你老母肯換人未

未

水晶宮

要我獌輸嘅仲難過利攞英超

87先

快撚啲換人啦

米囝變神龍，利物浦門將位十年無憂

屌老母都冇用，佢冇權換人

Can今季幾球世界波救翻幾分

屌， 換人好吧

55

入到歐聯既話 米真係救左利五六分

駁唔到

比d咁的對手 我曼
totally 無 mood

諗極都諗唔明呢隊垃圾痢憑咩2 場入7 粒

全部都係入第1球 最難

換lucas

黑哨囉

大師兄

肺盧

都要多謝model嘅

向球迷告道

lulu是咪要走喇

點止，唔計呢場已經連續3場不失球

分分鐘Last home game

再見啦

今日咁早換

盧卡斯

Lulu

準備又換走古

Lulu唔好走

有冇咁驚 出lulu都唔出新仔踩草

lulu

想問下歐聯附加賽會幾時踢?

origi冇表情

照咁睇古仔真係有機會去頂小白

仲有老母對幾隊前列球隊入關鍵入球

比lulu踏吓草

已經係啦

F11<>L20

Can ho ball

唉

有10分鐘踢
平時得3分鐘

其實史獨呢兩三場都好大功勞
有佢係前面拉空 或者自己拉落嚟組織
隊波易踢好多

can今日攔左好多波

講出黎真係笑話，垃圾痢

盧盧

intercept

廢11

個場都仲係好靜

謝4眼濕濕

top5廢

圖書館

上半場好麻麻 一拎就甩

盧同古

會唔會最後一場

換Lucas，之後再換古績接受球迷掌聲

On鳩鳩

Boro fans singing 'justice for the 96'. Home fans stand and applaud them.

換埋古積啦

俄佬台都聽到唱歌聲

完場無Parade咩？

Respect.

老母護波好好

老母換古蹟啦屌

Lulu企響老母隔離睇佢玩波

比大力咗

贏3粒都要儲印花

老母自轉360

老母好撚攰咁

古仔依家罰球都玩埋

大師兄
又係最後一場

100k又比人拉走左

仲要煞科都唔比新仔見下人

要換啦

好想史獨入波

今場仲未失波算係咁

屎毒同全部人拍手，睇黎走硬了

自爆開始

力子

古仔想做lulu

明做比lulu

lucas

靜

攬下先

lulu可否不要老

個炸彈炸幾次都死唔去

史毒

撈得最好既係得san jose

史毒又西面

lulu應該都

Lucas入禁區

後防真係

lulu 虫獨

特登做俾Lucas

連續4場冇失波了

買唔到前鋒就咪放虫獨

Shoot

古兩下直線都大力左

Lucas being urged to shoot from 40 yards

笑到4萬咁口

嗌lulu定shoot?

中場都叫shooooot

射佢老母

呢2場都有球証留手

古辛真利

古辛

勁大聲shoot

奧力子都係咁撚妹咁撚廢

比啲咁既對手入波is 冇肉

老虎撚 炸彈

Lucas 下季去邊？

力子手球

奧歷治諗住個波會自動導航彈落佢到入

史獨已換 今場可能成絕寫

去搵渣士

係咁叫lulu shoot

屌奶星熱狗又炒6-1

shoooooooooot

奧歷治唔捕位

神鋒啲觸角真係

中圈嗌shoot

謝拉特咩

Can子

真心咩？

簡，屌你老母

希望Lucas stay

屌你半場都未過就shoot

摩告別賽未

屌摩最後一場

屌摩

屌你摩都出埋黎

條友真係廢

Alberto M

走乜撚呀
留底養下老好過啦

屌簡

比錫達斯掛 年年都追佢

Yes 穩重形

摩last 1場

換親啲人都疑似就走

今日換哂3個最後一場的人出來

lulu captain

M7<>m18

換摩都唔換古積
件撚屌摩都走架啦

唔係叫LUUUUU咩

摩

懶

摩 last5分鐘了

比lulu做captain

換出黎果啲係咪都要走

車：冠已袋 今場又贏 理撚得你

6個入面有幾多個會

同利物浦告別

屌摩都有5分鐘玩

呢隊下季唔知走幾多件

強勢回歸

屌，睇黎lulu真係要走

Lulu射波既又可以見到廢中恥笑

準備連失3球以上

goodbye moreno

高普好好人 臨尾煞科比人出黎告別球迷

癈摩都出來

隊長lulu

摩籣奴盧卡斯史獨last

我希望個個都留響度

睇來走硬

Lulu 著呢件新衫好型

除咗屌摩

摩佬 利記最後一塊拼圖

紅晒

熱7:1

屌你老母尼格度

Lu 告別味濃

屌摩喎

diu mor

係咪姐係史獨都會走

藍眼金髮

係自己後場都shooooooot

今場致敬賽 下年成個陣應該大洗牌 廢奴會唔會跟古仔私奔

lulu可否不要走

真 你隊垃圾利撚買到咁多人返黎踢歐聯咩

食左春藥

屌摩有火

熱血摩

屌摩又嬲屌

打佢老母啦

Yes

廢摩臨尾一場都要開拖

自己半場都shoot

你老尾死阿狗

屌摩真係好出色

摩仔有火

摩出親都有得笑

3個字 有撚用

死撚開啦張伯斯

屌摩一出黎撩交打

摩籣奴拎張紅牌當記念品啦

支持摩仔打柒張伯斯

班猁撚玩9 lu ?

屌摩想sell熱血

拖時間

張栢芝

刷神射

古仔真係追住lulu傳

古仔真係瞄住lulu嚟傳

想留低玩水樽

熱刺痴撚左線
哈利入4粒
黎香港要炒傑志幾多

專登餵埋去

全世界做比lulu

古唔望origi 淨望lulu

近睇對襪好似聖誕襪

LuLu可唔可以真係射球？？

唔好走啦

Kane29球

66-0

lu對Plymouth果球喺reddit推撚到上咗頂

左邊都唔望

下年利記劍指歐聯

似係BOO佢播,但係點解?

Shooooooot

開完季post？

lulu入埋中鋒位

Kane差一球就30球
重要傷左一段時間 痴撚線
我地利撚幾時先有依d前鋒

比Kane 屈神射手

點會boo lulu呀

1001

兄弟除褲lu

咪係

轉會post

除褲啦

Lulu都走埋，代表賓賓時代既人都走哂

下場對悉尼FC